[立法會文宣]應該現在就準備將建制派黑材料全港宣傳

有人可能認為區議會很重要 但係兩者並無抵觸 更不說區議會被取消機率極大
與其浪費時間到時屌政府不如提前開始準備立法會的文宣工作

建制派黑材料 要幾多有幾多 發表過的過份講話 謊言 賣港行為 仲有投票紀錄
如果等到文法會選擇才開始準備根本不夠時間 而且到時都唔知係咩世界
我地應該提前一年就開始進行全民覺醒教育 開始立法會文宣工作
將建制派所有賣港行為 前言不對後語的謊言 制成各類長輩圖 連儂牆
最好制埋網站 成立資料庫 利用FACEBOOK TG等工具 散佈出去
最好做到進行各區針對性的文宣 全港建制派 偽獨立侯選人都有份

要令D C9 老人家 都知道得清清楚楚建制派有幾垃圾
進行全民教育 將今次運動升華定另一個層次
不要再等到出年了 愈多人了解建制派的垃圾 就愈多人成為黃絲 運動的支持者
應該盡早行動

讚成，等1020過咗再傾

G

Push

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

PUSH

push

整理一下？
最好每個保皇黨集中煲一件仆街事？

Pish